{
    "news": [
        {
            "id": 1440695129153564672,
            "title": "\ud83d\udce2 El titular de la @pcmperu, Guido Bellido, anuncia la creaci\u00f3n del Ministerio de Ciencia y Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n. \ud83d\udc49",
            "date": "2021-09-22 15:11:00",
            "screen_name": "DiarioElPeruano",
            "name": "Diario El Peruano",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_5NPtKUUAQdttd.png",
            "url": [
                "https://t.co/BvfVz3TPpB",
                "https://t.co/9lXccEx6U7"
            ],
            "category": "ciencia",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1440695129153564672.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440695129153564672.jpg",
            "entities": [
                "Guido",
                "Bellido",
                "Tecnolog\u00eda"
            ]
        },
        {
            "id": 1438555716562919424,
            "title": "Nuestro Laboratorio de Gen\u00f3mica investiga #EnfermedadesInfecciosas para fortalecer nuestra #SaludP\u00fablica y procesa pruebas moleculares de SARS-CoV-2. Aqu\u00ed, contamos un poco m\u00e1s sobre sus proyectos de #Investigaci\u00f3n. \ud83e\uddf5 #LaboratorioPUCP #PUCP",
            "date": "2021-09-16 17:29:44",
            "screen_name": "pucp",
            "name": "PUCP",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_bGtI4XMAMDyeI.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ryGa8qAtoa"
            ],
            "category": "ciencia",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1438555716562919424.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438555716562919424.jpg",
            "entities": [
                "LaboratorioPUCP",
                "SARS",
                "pruebas"
            ]
        }
    ]
}