{
    "news": [
        {
            "id": 1440746606769233920,
            "title": "\u00a1TRASCENDENTAL TRIUNFO! @sportboys consigui\u00f3 un gran resultado ante @Cusco_F_C en el estadio Iv\u00e1n El\u00edas Moreno. Con el triunfo por 3-2, gana protagonismo en la Fase 2 de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #AlientaDesdeCasa \u2b07 \u2b07 \u2b07",
            "date": "2021-09-22 18:35:33",
            "screen_name": "GOLPERUoficial",
            "name": "GOLPERU",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_6PGezVIAIznsX.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/6XVQAOT3Dv",
                "https://t.co/BhJa8n41f6"
            ],
            "category": "deportes",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440746606769233920.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440746606769233920.jpg",
            "entities": [
                "Fase",
                "sportboys",
                "LIGA"
            ]
        },
        {
            "id": 1438669331378761728,
            "title": "#DiplomaciaCultural | El 14 de setiembre se anunci\u00f3 la segunda edici\u00f3n del Foro Cusco para el 2022. Se trata de un importante evento dedicado a la protecci\u00f3n del patrimonio cultural. Mayor informaci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/Q9I5q9iezr",
            "date": "2021-09-17 01:01:12",
            "screen_name": "CancilleriaPeru",
            "name": "Canciller\u00eda Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_cuIevWUAA4Dx9.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/MWE5Zt2yvG"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1438669331378761728.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438669331378761728.jpg",
            "entities": [
                "informaci\u00f3n",
                "patrimonio",
                "iezr"
            ]
        },
        {
            "id": 1440038763829219328,
            "title": "Cusco: trabajador municipal fallece en incendio forestal",
            "date": "2021-09-20 19:42:50",
            "screen_name": "PTV_Noticias",
            "name": "Panamericana Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wLn8lVQAkmGRi.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/RBdF5MQ5zp",
                "https://t.co/jX2a3SMgTY"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1440038763829219328.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440038763829219328.jpg",
            "entities": [
                "incendio",
                "Cusco"
            ]
        },
        {
            "id": 1438986087553175552,
            "title": "#FotoNoticia\ud83d\udce2 | Durante su visita de trabajo a Cusco, el Dr. Mario Carhuapoma supervis\u00f3 la implementaci\u00f3n de la nueva infraestructura. Asimismo, el titular de EsSalud, impuls\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19. \ud83d\udc49M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed:",
            "date": "2021-09-17 21:59:52",
            "screen_name": "EsSaludPeru",
            "name": "EsSalud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_hONlmXoAIkhLs.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/Ay0RKhkiIZ",
                "https://t.co/pszYd5W6NP"
            ],
            "category": "economia",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1438986087553175552.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438986087553175552.jpg",
            "entities": [
                "informaci\u00f3n",
                "Mario",
                "EsSalud"
            ]
        }
    ]
}