{
    "news": [
        {
            "id": 1440334041639636992,
            "title": "\ud83d\udcfa TV en DIRECTO | Montero, ministra de Hacienda, a un senador del PP: \"Cuando este Gobierno ha decidido recortar los beneficios de las energ\u00e9ticas han salido ustedes defendiendo a las energ\u00e9ticas. Dando la receta de siempre: que lo paguen los ciudadanos\"",
            "date": "2021-09-21 15:16:10",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440333120033546246/img/NKxjKRwphMZsQv7_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/47wkyHhBAl",
                "https://t.co/nJu33w4hr2"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 11,
            "sentiment": "sentiment/1440334041639636992.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440334041639636992.jpg",
            "entities": [
                "Hacienda",
                "DIRECTO",
                "senador"
            ]
        },
        {
            "id": 1439669132635648000,
            "title": "TACNA. La campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de firmas, para una ASAMBLEA CONSTITUYENTE, es una realidad y cuando el pueblo decide una meta no hay quien lo pare, ni la coyuntura, ni las conspiraciones.",
            "date": "2021-09-19 19:14:03",
            "screen_name": "VLADIMIR_CERRON",
            "name": "Vladimir Cerr\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_q7W0LXIAYASza.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/7w8ZULiQeQ"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 9,
            "sentiment": "sentiment/1439669132635648000.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439669132635648000.jpg",
            "entities": [
                "TACNA",
                "firmas",
                "ASAMBLEA"
            ]
        },
        {
            "id": 1440007938563846144,
            "title": "El presidente de la Rep\u00fablica, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de invertir en la educaci\u00f3n. A\u00f1adi\u00f3 que la inversi\u00f3n privada debe darse, pero con transparencia. Conoce m\u00e1s \u25ba",
            "date": "2021-09-20 17:40:21",
            "screen_name": "larepublica_pe",
            "name": "Diario La Rep\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1440005229836218369/img/z4vXzsoo7YUq-FQ3.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/ifj3cltRxR",
                "https://t.co/nVucI3Cd3r"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440007938563846144.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440007938563846144.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "presidente",
                "Rep\u00fablica"
            ]
        },
        {
            "id": 1439596733118435328,
            "title": "#Lo\u00daltimo | Keiko Fujimori a Castillo: \u201cSimpat\u00eda por Abimael Guzm\u00e1n qued\u00f3 al descubierto, den\u00fancienme por decir la verdad\u201d \u25bahttps://t.co/MZE9ZhMTft",
            "date": "2021-09-19 14:26:22",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_p5l-LWEAIOAQN.png",
            "url": [
                "https://t.co/vee87b8sM5"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1439596733118435328.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439596733118435328.jpg",
            "entities": [
                "Lo\u00daltimo",
                "Castillo Simpat\u00eda",
                "MZE ZhMTft"
            ]
        },
        {
            "id": 1439021390217240576,
            "title": "Con el silencio c\u00f3mplice frente al tema de Abimael Guzm\u00e1n ya no nos queda ninguna duda. Estamos frente a una nueva variable del terror: el pro terrorismo de gobierno.",
            "date": "2021-09-18 00:20:09",
            "screen_name": "KeikoFujimori",
            "name": "Keiko Fujimori",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439020994203721728/pu/img/-dnoGYjUxSV3QrTL.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/zMP4sZq0S9"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1439021390217240576.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439021390217240576.jpg",
            "entities": [
                "Guzm\u00e1n",
                "gobierno",
                "terrorismo"
            ]
        },
        {
            "id": 1439756024928514048,
            "title": "#Edici\u00f3nEspecial | Diego Acu\u00f1a: Castillo, Cerr\u00f3n y Per\u00fa Libre fueron claros, quieren establecer una Asamblea Constituyente a trav\u00e9s de un refer\u00e9ndum. En vivo ClaroTV: C12 MovistarTV: C16 DirecTV: C1191 BestCable C8",
            "date": "2021-09-20 00:59:20",
            "screen_name": "willaxtv",
            "name": "Willax Televisi\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_sKLgdXIAAUgnk.png",
            "url": [
                "https://t.co/4AJELMLOQ2",
                "https://t.co/iwrKFAajoS"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1439756024928514048.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439756024928514048.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "BestCable",
                "Constituyente"
            ]
        },
        {
            "id": 1439610281139875840,
            "title": "El presidente del Per\u00fa, Pedro Castillo, resalt\u00f3 la importancia de la uni\u00f3n entre los pa\u00edses de las regiones latinoamericanas y caribe\u00f1as. Conoce m\u00e1s \u25bahttps://t.co/xts4aq5eyK",
            "date": "2021-09-19 15:20:12",
            "screen_name": "larepublica_pe",
            "name": "Diario La Rep\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439608123128532997/img/lkErtll0ypFvQ43e.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/UtjuuuIic9"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1439610281139875840.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439610281139875840.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "presidente",
                "xts"
            ]
        },
        {
            "id": 1438958568997261312,
            "title": "Presidente Pedro Castillo lleg\u00f3 a M\u00e9xico para participar de la cumbre de la Celac \u25ba",
            "date": "2021-09-17 20:10:32",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_g1FRRX0AcWL5b.png",
            "url": [
                "https://t.co/wsFTNO74oQ",
                "https://t.co/ZzWPBmOopg"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1438958568997261312.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438958568997261312.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "cumbre",
                "Pedro Castillo"
            ]
        },
        {
            "id": 1438839477628280832,
            "title": "El 53% cree que el gobierno de Pedro Castillo va por un rumbo equivocado \u25ba",
            "date": "2021-09-17 12:17:18",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fI1JFWEAUX0K-.png",
            "url": [
                "https://t.co/EJOCsJgbLO",
                "https://t.co/gvTsiMLrCF"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1438839477628280832.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438839477628280832.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "gobierno",
                "Pedro Castillo"
            ]
        },
        {
            "id": 1438918992190709760,
            "title": "Pedro Castillo promulga norma que permite incineraci\u00f3n de Abimael Guzm\u00e1n \u25ba",
            "date": "2021-09-17 17:33:16",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_gRL9aXsAcBrX6.png",
            "url": [
                "https://t.co/pdb4ZYgfV4",
                "https://t.co/2eSccm6xMC"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1438918992190709760.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438918992190709760.jpg",
            "entities": [
                "Castillo",
                "Guzm\u00e1n",
                "Abimael"
            ]
        },
        {
            "id": 1438840777279479808,
            "title": "Ahora pasar\u00e1 a manos del Ejecutivo ley que permite cremar restos de cabecillas terroristas \u25ba",
            "date": "2021-09-17 12:22:28",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_fKDRLWYAAEf60.png",
            "url": [
                "https://t.co/GpaDm9cfzR",
                "https://t.co/TgP8AwgxpT"
            ],
            "category": "politica",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1438840777279479808.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438840777279479808.jpg",
            "entities": [
                "ahora",
                "Ejecutivo ley",
                "cabecillas"
            ]
        }
    ]
}