{
    "news": [
        {
            "id": 1439986950501511168,
            "title": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Sanidad comunica 5.988 contagios de covid y 118 muertes desde el viernes. La incidencia en Espa\u00f1a baja 8 puntos hasta 83 casos por 100.000 habitantes",
            "date": "2021-09-20 16:16:57",
            "screen_name": "el_pais",
            "name": "EL PA\u00cdS",
            "img": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IckjQSQZc3",
                "https://t.co/58HfnyLE83"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1439986950501511168.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439986950501511168.jpg",
            "entities": [
                "Espa\u00f1a",
                "covid",
                "contagios"
            ]
        },
        {
            "id": 1440053828028489728,
            "title": "\ud83d\udd34 ATENCI\u00d3N | Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y vives en Lima Metropolitana y Callao, #Vac\u00fanateYa contra la COVID-19. \ud83d\udc89\u2728 \u2705 Acude al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano a tu domicilio. Una es ninguna. Ponte las dos dosis. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
            "date": "2021-09-20 20:42:42",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_wZSwhVgAMSQP_.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/IXqoEOXF31"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1440053828028489728.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440053828028489728.jpg",
            "entities": [
                "a\u00f1os",
                "Callao",
                "ATENCI\u00d3N"
            ]
        },
        {
            "id": 1439976091964350464,
            "title": "La directora de Inmunizaciones del Minsa, Gabriela Jim\u00e9nez, indic\u00f3 que solo est\u00e1n a la espera de la aprobaci\u00f3n del ministro de Salud para dar el anuncio oficial. Conoce m\u00e1s \u25ba",
            "date": "2021-09-20 15:33:48",
            "screen_name": "larepublica_pe",
            "name": "Diario La Rep\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439974445507035138/img/7atx9LW7-UUQNFid.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/cKcmrr3QG5",
                "https://t.co/14kwvP5HUO"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 7,
            "sentiment": "sentiment/1439976091964350464.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1439976091964350464.jpg",
            "entities": [
                "Gabriela Jim\u00e9nez",
                "espera",
                "ministro de Salud"
            ]
        },
        {
            "id": 1440333658427052032,
            "title": "#PrimerasPlanas \ud83c\udf0d | China y la ca\u00edda del mercado global, Pfizer garantiza vacuna anti-Covid para ni\u00f1os \ud83d\udc49https://t.co/oMSPZYuG9m",
            "date": "2021-09-21 15:14:38",
            "screen_name": "AristeguiOnline",
            "name": "Aristegui Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_0X1D9UUAAe9XJ.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/w8gYqI9V6G"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 6,
            "sentiment": "sentiment/1440333658427052032.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440333658427052032.jpg",
            "entities": [
                "mercado",
                "ni\u00f1os",
                "China"
            ]
        },
        {
            "id": 1437843596875603968,
            "title": "\ud83d\udd34#VIDEO| Guido Bellido reitera que \"respetar\u00e1n decisi\u00f3n del Ministerio P\u00fablico\" sobre el cuerpo del cabecilla terrorista Abimael Guzm\u00e1n\ud83d\udcf9\u23ef\ufe0f \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 Suscr\u00edbete a nuestro canal de #RPPxYouTube",
            "date": "2021-09-14 18:20:01",
            "screen_name": "RPPNoticias",
            "name": "RPP Noticias",
            "img": "",
            "url": [
                "https://t.co/ZKlBWBwcdF"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1437843596875603968.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1437843596875603968.jpg",
            "entities": [
                "Guido",
                "Bellido",
                "Guzm\u00e1n"
            ]
        },
        {
            "id": 1438650125757321216,
            "title": "Sinopharm: todo sobre la vacuna y su eficacia \u25bahttps://t.co/pcdo4OwL02",
            "date": "2021-09-16 23:44:53",
            "screen_name": "Gestionpe",
            "name": "Diario Gesti\u00f3n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ccpOjXEAM9gQi.png",
            "url": [
                "https://t.co/YguPY5sUQc"
            ],
            "category": "salud",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1438650125757321216.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1438650125757321216.jpg",
            "entities": [
                "eficacia",
                "pcdo",
                "OwL"
            ]
        }
    ]
}