{
    "news": [
        {
            "id": 1440760834339180544,
            "title": "\ud83d\udd34M\u00e1s de 850 hect\u00e1reas de cobertura natural devast\u00f3 el incendio forestal que afect\u00f3 a tres distritos ubicados en la provincia de Cusco, cerca de la Ciudad Imperial.",
            "date": "2021-09-22 19:32:05",
            "screen_name": "Agencia_Andina",
            "name": "Agencia Andina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_6cSh3UUAE33bV.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/9GCI6CgkbA",
                "https://t.co/kY2WT6pxck"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 8,
            "sentiment": "sentiment/1440760834339180544.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1440760834339180544.jpg",
            "entities": [
                "provincia",
                "cobertura",
                "Ciudad Imperial"
            ]
        },
        {
            "id": 1437858688887255040,
            "title": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Congresistas de derecha en Per\u00fa pidieron ver el cuerpo de Abimael Guzm\u00e1n, cabecilla de la organizaci\u00f3n terrorista Sendero Luminoso. \u00bfQu\u00e9 va a pasar luego de su muerte? Le contamos \u279f #VideosAFP",
            "date": "2021-09-14 19:20:00",
            "screen_name": "ELTIEMPO",
            "name": "EL TIEMPO",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QvB1nXsAQVU0t.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/OCjxVefi8V",
                "https://t.co/NoloXqdfDc"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1437858688887255040.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1437858688887255040.jpg",
            "entities": [
                "Guzm\u00e1n",
                "organizaci\u00f3n",
                "Abimael"
            ]
        },
        {
            "id": 1437841643957280768,
            "title": "Per\u00fa: Congresistas de derecha han exigido ver el cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n, fundador del grupo comunista 'Sendero Luminoso', para corroborar el paradero sus restos",
            "date": "2021-09-14 18:12:16",
            "screen_name": "NTN24",
            "name": "NTN24",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_Q8hWKWUAAg4LW.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/CXyaotioAD",
                "https://t.co/UKhSkHY5t7"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1437841643957280768.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1437841643957280768.jpg",
            "entities": [
                "Guzm\u00e1n",
                "derecha",
                "Luminoso"
            ]
        },
        {
            "id": 1437774489912291328,
            "title": "Per\u00fa: Disputa por el cad\u00e1ver de Abimael Guzm\u00e1n, fundador y l\u00edder de Sendero Luminoso \ud83d\udc49https://t.co/Q3LtT81Iwt",
            "date": "2021-09-14 13:45:25",
            "screen_name": "AristeguiOnline",
            "name": "Aristegui Noticias",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_QAR4kX0AARWBb.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/wzcaaij581"
            ],
            "category": "sociedad",
            "score": 5,
            "sentiment": "sentiment/1437774489912291328.jpg",
            "wordcloud": "wordcloud/1437774489912291328.jpg",
            "entities": [
                "l\u00edder",
                "Guzm\u00e1n",
                "LtT"
            ]
        }
    ]
}